本程序为论文Recommendation as Treatments: Debiasing Learning and Evaluation的对应程序，
该论文主要工作是引入偏置概率消除显性评分矩阵的评分偏差，但可能无法直接应用到隐性反馈中
该程序有很多值得学习的地方：

1）程序中大部分都是英文全称，虽然造成程序变长，但是提升可读性

2）每个程序文件都有一个
if __name__ == "__main__":
在这里主要是构建一个小的测试，来检验本程序文件中的各个函数编写是否正确

3）numpy.ma模块的使用，很好的处理的缺省数据